平安夜她說做回朋友

分手了

咁咪平安晒

曾經擁有

佢唔回我whatsapp

好痛

巴打振作

巴打 SAME
唔洗為呢啲女人傷心

我今日都挽留過 挽留到心淡 無左感覺了

生命沉悶亦玩過遊戲
BTW 巴打唔好灰心 愛自己多啲

我個心好痛

祝佢被人聖誕中出boxing day 分手啦

好掛住佢

臭雞淨係諗自己, 冇諗呢啲日子對人造成幾大傷害

兩分鐘前, 男朋友變成朋友了

我同你一模一樣

Cheer up. 下個更可愛

今日睇開d